[黑幫恐怖襲擊] 貼文宣貼滿地鐵幕門!!!

一定要貼有關元朗嘅文宣貼滿每一隻地鐵幕門
一定要清清楚楚呢單係恐怖襲擊
每人印一張，人人一齊貼，返工印都無人覺
自製咗一張，人人都印，上車之前貼落幕門，成本唔高，有幾難?
一齊推

push

推推推推推

屌你老母 係時候組織起嚟
守衛香港 保護香港人
以武制暴

光復香港
時代革命

香港防衛隊由保安公司做起

Push

元朗恐襲 警黑策劃

雖然好嬲好攰，但我哋必須保持頭腦清醒

要講明係鄉黑勢力

否則會畀啲仆街入義士數

推

記住一定要將何妖同建制拉埋一齊講
稱呼佢做建制派議員何君堯

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！

地鐵故意堅持開住車箱門，任由警黑合作虐打市民

香港政府= 台灣鄭捷